跪求張敬軒演唱會16/6飛

$480/280兩張 感謝

膝頭已碎 繼續忍痛跪求

長跪不起

由朝跪到晚

#as